局，呢一世都係一個局

香港產業少->好多工低薪->焗你做犬隻->等你班人自己打自己->上面坐享其成

樓價先係，個個要供檔要返工不了
勁怕坐監

全部都係維穩手段

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

其實政府好識玩

樓價同產業少都係
高樓價政策係維穩大法,一黎等d人供樓供到死死下要返工不了,二黎有動盪樓價可能跌

奴隸主相信，安排表現良好的奴隸受洗，有助於教化，可改善工作效率，確保他們更為忠誠。奴隸受洗後，當然絕不代表可與白人看齊，種族藩籬還是牢不可破，但奴隸主顯然利用這種「晉升」機會，加上較佳物質條件，以消滅奴隸的反抗意志。

把人馴養如家畜才是最可惡且恐怖

隨著奴隸起義屢次慘敗，叛亂者遭到殘暴報復，很多奴隸都甘於臣服於奴隸制度內，寧可把心機花在工作上，在奴隸階級內力爭上游；享受特權的奴隸們，又因為既得利益而養成保守性格。在殖民地巴巴多斯（Barbados），有奴隸被主人解除監工職位後懷恨在心，但他沒有行刺主人，反而殺死自己的繼任人，再自尋短見。

香港人